剛放監無睇新聞，猶差拉到撞死人o既影子的士司機未

獍猶差做o野唔駛我教